意大利世界盃名將羅絲又死埋，享年64歲

今年真係CLS